# Singapore 网页相册管理界面部分简体中文翻译 v0.99版
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# 皮皮鲁, 2004年五月. 为我的爱妻和即将出生的女儿
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: singapore 0.9.9\n"
"POT-Creation-Date: 2004-02-19 00:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2004-05-26 11:49-0500\n"
"Last-Translator: Bin Yuan <yuanbin at yuanbinzhaoxia dot com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../admin.php:43
msgid "Welcome to singapore admin!"
msgstr "欢迎进入singapore管理界面！"

#: ../admin.php:46 ../admin.php:55 ../admin.php:64 ../admin.php:79
#: ../admin.php:93 ../admin.php:104 ../admin.php:121 ../admin.php:139
#: ../admin.php:153 ../admin.php:163 ../admin.php:188
msgid "An error occurred:"
msgstr "发生一处错误："

#: ../admin.php:52
msgid "Thank you and goodbye!"
msgstr "多谢使用下次再见！"

#: ../admin.php:62
msgid "Password saved"
msgstr "口令保存成功"

#: ../admin.php:76
msgid "Gallery added"
msgstr "添加相册成功"

#: ../admin.php:90
msgid "Gallery info saved"
msgstr "相册信息保存成功"

#: ../admin.php:99 ../admin.php:117 ../admin.php:159 ../admin.php:184
msgid "confirm|OK"
msgstr "确认"

#: ../admin.php:102
msgid "Gallery deleted"
msgstr "相册删除成功"

#: ../admin.php:107 ../admin.php:123 ../admin.php:165 ../admin.php:189
msgid "confirm|Cancel"
msgstr "取消"

#: ../admin.php:110
msgid "delete gallery"
msgstr "删除相"

#: ../admin.php:111
#, possible-c-format
msgid ""
"Gallery %s is not empty.\n"
"Are you sure you want to irretrievably delete it and all subgalleries and "
"images it contains?"
msgstr ""
"%s这个相册里面尚有内容。\n"
"你确实想永久性删除这个相册及里面包含的所有子相册或者图片吗？"

#: ../admin.php:119
msgid "Thumbnail changed"
msgstr "缩略图变更完成"

#: ../admin.php:136
msgid "Image added"
msgstr "图片添加成功"

#: ../admin.php:150
msgid "Image saved successfully"
msgstr "图片保存成功"

#: ../admin.php:161
msgid "Image deleted"
msgstr "图片删除完成"

#: ../admin.php:168
msgid "delete image"
msgstr "删除图片"

#: ../admin.php:169
#, possible-c-format
msgid "Are you sure you want to irretrievably delete image %s from gallery %s?"
msgstr "你确实想永久性删除图片 %s 从相 %S 吗？"

#: ../admin.php:186
msgid "Thumbnail cache purged"
msgstr "缩略图预存删除成功"

#: ../admin.php:192
msgid "purge cached thumbnails"
msgstr "删除预存的缩略图"

#: ../admin.php:194
#, possible-c-format
msgid "Are you sure you want to delete all %s cached thumbnails?"
msgstr "你确实想删除这%s张预存的缩略图吗？"

#: ../includes/admin.class.php:138
msgid "admin bar|Back"
msgstr "返回"

#: ../includes/admin.class.php:140
msgid "admin bar|Admin"
msgstr "管理菜单"

#: ../includes/admin.class.php:141
msgid "admin bar|Galleries"
msgstr "相册列表"

#: ../includes/admin.class.php:142
msgid "admin bar|Log out"
msgstr "退出"

#: ../includes/admin.class.php:144
msgid "admin bar|Edit gallery"
msgstr "编辑相册信息"

#: ../includes/admin.class.php:145
msgid "admin bar|Delete gallery"
msgstr "删除相册"

#: ../includes/admin.class.php:146
msgid "admin bar|New subgallery"
msgstr "新建子相册"

#: ../includes/admin.class.php:148
msgid "admin bar|Edit image"
msgstr "编辑图片信息"

#: ../includes/admin.class.php:149
msgid "admin bar|Delete image"
msgstr "删除图片"

#: ../includes/admin.class.php:151
msgid "admin bar|New image"
msgstr "新建图片"

#: ../includes/admin.class.php:175
msgid "There was an error saving the new password."
msgstr "保存口令时产生错误。"

#: ../includes/admin.class.php:178
msgid "New password must be between 6 and 16 characters long."
msgstr "新口令长度必需在6到16个字符之间。"

#: ../includes/admin.class.php:180
msgid "The new passwords you entered do not match."
msgstr "两次输入的新口令不匹配。"

#: ../includes/admin.class.php:182
msgid ""
"The current password you entered does not match the one in the database."
msgstr ""
"你输入的口令和数据库中的口令不匹配。"

#: ../includes/admin.class.php:185
msgid "The username specified was not found in the database."
msgstr "没有在数据库中找到指定的用户名。"

#: ../includes/admin.class.php:221
msgid "Username and/or password incorrect"
msgstr "用户名或口令错误"

#: ../includes/admin.class.php:224
msgid "You must enter a username and password"
msgstr "你需要输入用户名和口令"

#: ../includes/admin.class.php:249
msgid "Gallery already exists"
msgstr "相册已经存在"

#: ../includes/admin.class.php:256
msgid "Could not create directory"
msgstr "无法建立目录"

#: ../includes/admin.class.php:287
msgid "Could not save gallery info"
msgstr "无法保存相册信息"

#: ../includes/admin.class.php:305
msgid "Cannot delete the top level directory"
msgstr "无法删除顶级目录"

#: ../includes/admin.class.php:346
msgid "File already exists"
msgstr "文件已经存在"

#: ../includes/admin.class.php:351
msgid "Could not upload file"
msgstr "无法上传文件"

#: ../includes/admin.class.php:356
msgid "Invalid location choice"
msgstr "你选择的位置无效"

#: ../includes/admin.class.php:375
msgid "Could not add image to gallery"
msgstr "无法将图片加入到相册中"

#: ../includes/admin.class.php:408
msgid "Could not save image information"
msgstr "无法保存图片信息"

#: ../includes/admin.class.php:430
msgid "Could not delete image"
msgstr "无法删除图片"

#: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php:1
msgid "choose thumbnail"
msgstr "请选择缩略图"

#: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php:6
msgid "Choose the filename of the image used to represent this gallery."
msgstr "请选择代表本相册的图片文件名。"

#: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php:9
msgid "thumbnail|None"
msgstr "不使用缩略图"

#: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php:10
msgid "thumbnail|Random"
msgstr "随机选择"

#: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php:1
msgid "edit gallery"
msgstr "编辑相册属性"

#: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php:14
msgid "Gallery thumbnail:"
msgstr "相册缩略图："

#: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php:18
msgid ""
"Random\n"
"thumbnail"
msgstr ""
"随机选择\n"
"缩略图"

#: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php:23
msgid "thumbnail|Change..."
msgstr "修改"

#: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php:27
#: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php:22
msgid "Gallery name"
msgstr "相册名称"

#: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php:31
#: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php:22
msgid "Artist name"
msgstr "作者姓名"

#: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php:1
msgid "edit image"
msgstr "编辑图片信息"

#: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php:14
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php:18
#: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php:22
msgid "Image name"
msgstr "图片名称"

#: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php:1
msgid "change password"
msgstr "修改口令"

#: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php:2
msgid "Please choose a new password between 6 and 16 characters in length."
msgstr "新选择一个长度在6到16个字符之间的新口令。"

#: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php:9
msgid "Current password:"
msgstr "当前口令："

#: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php:13
msgid "New password:"
msgstr "新口令："

#: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php:17
msgid "Confirm password:"
msgstr "请再输入一次口令："

#: ../templates/admin_default/footer.tpl.php:3
msgid "singapore|Powered by"
msgstr "本网站采用技术："

#: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php:22
#: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php:22
msgid "hits table|Graph"
msgstr "图示"

#: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php:22
#: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php:22
msgid "hits table|Hits"
msgstr "点击数"

#: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php:22
#: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php:22
msgid "hits table|Last hit"
msgstr "最后一次点击"

#: ../templates/admin_default/header.tpl.php:39
msgid "Admin message:"
msgstr "管理员信息："

#: ../templates/admin_default/loggedout.tpl.php:1
msgid "Return to galleries."
msgstr "返回相册列表"

#: ../templates/admin_default/login.tpl.php:1
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: ../templates/admin_default/login.tpl.php:3
msgid ""
"Only authorised users are allowed into the admin section.\n"
"Please enter your admin username and password below."
msgstr ""
"只允许授权用户使用管理界面部分。\n"
"请在下方输入用户名和口令。"

#: ../templates/admin_default/login.tpl.php:8
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../templates/admin_default/login.tpl.php:9
msgid "Password:"
msgstr "口令："

#: ../templates/admin_default/menu.tpl.php:1
msgid "Please choose an option:"
msgstr "请选择："

#: ../templates/admin_default/menu.tpl.php:4
msgid "Manage galleries and images"
msgstr "管理相册和图片"

#: ../templates/admin_default/menu.tpl.php:5
msgid "View gallery hits"
msgstr "查看相册点击情况"

#: ../templates/admin_default/menu.tpl.php:6
msgid "Purge cached thumbnails"
msgstr "删除预存的缩略图"

#: ../templates/admin_default/menu.tpl.php:7
msgid "Change password"
msgstr "更改口令"

#: ../templates/admin_default/menu.tpl.php:8
msgid "Log out of admin"
msgstr "从管理界面退出"

#: ../templates/admin_default/newgallery.tpl.php:1
msgid "new gallery"
msgstr "创建一个新相册"

#: ../templates/admin_default/newgallery.tpl.php:9
#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:28
msgid "Identifier:"
msgstr "新相册目录名称："

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:1
msgid "new image"
msgstr "添加新图片"

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:3
msgid ""
"This image will not be visible because this gallery contains subgalleries."
msgstr "由于本相册包含子相册，所以这张图片将是不可见的。"

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:12
msgid "Remote file"
msgstr "远程文件"

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:16
msgid "URL of image:"
msgstr "图片的URL地址："

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:20
msgid "Local file"
msgstr "本地文件"

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:24
msgid "Image file to upload:"
msgstr "请选择待上传文件："

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:30
msgid "Use filename of uploaded file."
msgstr "使用上传文件的文件名。"

#: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php:31
msgid "Specify different filename:"
msgstr "自行指定文件名："
